求救 懷疑手機中wifi毒！！！

事源喺今日返工，一直都用公司wifi，但突然有一下手機同公司電腦都自動熄機，之後電腦開唔返，手機開得返但用唔到wifi。試過熄wifi router再開，喺連到但用唔到。

諗住應該係公司wifi壞左，聽日應該冇事。點知返到屋企，連屋企4個wifi都用唔到，喺全家得我用唔到。

究竟係咪中咗毒？聽日去apple問又有冇用？